{"warnings":{"query":{"*":"Formatting of continuation data has changed. To receive raw query-continue data, use the 'rawcontinue' parameter. To silence this warning, pass an empty string for 'continue' in the initial query."}},"batchcomplete":"","continue":{"cmcontinue":"file|4552494e4e45524e2046c39c5220444945205a554b554e4654202d204845524d414e4e204652554348544d414e4e2e4a5047|41033106","continue":"-||"},"query":{"categorymembers":[{"pageid":40264370,"ns":6,"title":"File:Bernhard Herzog.jpg"},{"pageid":40264369,"ns":6,"title":"File:Dorothea L\u00f6wenstein.jpg"},{"pageid":40264368,"ns":6,"title":"File:Erika L\u00f6wenstein.jpg"},{"pageid":41033092,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Blima Jeckel.JPG"},{"pageid":41033149,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Ernst Klein.JPG"},{"pageid":41033136,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Friedrich Berger.JPG"},{"pageid":40156518,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Friedrich Kriser.jpg"},{"pageid":41033138,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Georg Joseph.JPG"},{"pageid":41033103,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Hans Hecht.JPG"},{"pageid":41033088,"ns":6,"title":"File:Erinnern f\u00fcr die Zukunft - Helene Lauterbach.JPG"}]}}